戒賭啦

戒賭邊個養我?

醒啦
你養緊個莊咋

點介 賭真係好難介

諗下將來
諗下屋企人

齊齊戒賭笑呵呵